有冇巴絲讀acct 但grad左唔想做番acct?

小弟今年岩岩fresh grad
但又唔想做番acct
有冇巴絲都係咁?
不過暫時又未諗到有咩想做

讀到想quit

巴打有冇諗grad左之後向邊方面發展?

10年前科大ACCT Grad,，無入過碧科做

咁巴打最尾簡左咩field入?

及早轉行呀 或者做相關既野

做過HR，之後係大學做